有冇人睇完天能之後好鍾意睇倒帶

我
呢排好鍾意係天橋影人地過馬路
之後再將佢地較返倒帶咁行

一人一個倒轉播仲好笑既gif

我依家中意倒後行

搭巴士坐倒車位

我叫女朋友倒後行，再拍佢片
之後佢就好似去咗逆向時間咁

搭九廣鐵路掉轉坐

有無聽過天能倒播嘅音樂?
其實都幾好

聊無啲有係真，帶倒睇但